今次真係要同呀一哥講聲加油

就睇下你聽日一個對全港傳媒點拆

唔包TVB, 大公文匯

我真係要同你講聲加油呀

拆唔到全香港直接進入緊急狀態都得喇